有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

每次差唔多十點鐘
我都會落屋企樓下鳩叫
因為屋企深藍，真係唔方便係屋企叫

每次鳩叫都聽到好熟悉嘅聲音回應我
但往往都係果幾把聲
其實十點鐘鳩叫，每個區選選區有20人叫
聲勢已經可以浩大到痴左線
地方空曠，屏風效應，夜晚本身比較靜等等

奈何我相信我住果到
會叫嘅人真係20個都無...

每次我帶頭叫，有手足應機
果種感覺真係好好

但當我停落黎果陣，真係極少有手足主動帶頭嗌

果下其實有d 灰心
到底我唔係到果陣，其實有無人嗌架呢？

我諗我呢個情況應該唔止係我住果到發生

如果可以，手足可以每晚十點陪我癲一次嗎？
可以繼續十點鐘鳩叫嗎？

光復香港，時代革命。

有冇人試過 係d 近民居停車場

放個藍芽喇叭播國歌？

大聲公加bluetooth 喇叭？
但始終無手足每晚挺身而出嘅果種感覺

推

only speaker

細個 放係草叢難搵

鳩叫方法係好 但係咁前衛
大家都明白社會仲有好多藍
仲有d 落街叫，報串既幾分鐘有車到

先唔會係屋企嗌

但係樓下播歌居民 敲打附和又好
由慢慢做起

純粹提議

都岩 一步一步咁黎好重要

平時會落後樓梯嗌
不過唔係晚晚都喺屋企
大家都要一齊嗌多d

push

曾經我住嗰度每晚十點都鳩叫
永遠係嗰幾把聲一齊叫
我都好懷念
成日想再叫返
希望聽到佢地回應我

無咗連儂場，文宣爭好遠。

買咗個20W喇叭逢夜晚10點就播歌

後樓梯好驚 仲驚過落樓下

係呀聽慣左佢地把場

係呀 所以鳩叫嘅意義上升左

我也好懷念鳩叫的日子

比班9點友搞彎曬之後已經好少10點有人嗌
除非大遊行前夕

手足快d 今晚一齊叫

今晚唔會係屋企，今晚做兄弟
係酒店瞓一晚

係婚禮到嗌

我嘅經驗跟樓主相近。
但係同街頭抗爭相似嘅係，間中有D藍絲以為我哋人少，挑機叫我哋收聲嘅時候，就會有好多人開聲，幫口攻番佢轉頭。令我士氣大振。
因此，我認為叫唔叫多少係一種習慣，無乜人叫唔代表冇人支持。最緊要唔好放棄。
不過都呼籲吓大家，間中都幫手叫吓，多人叫係令人振奮D㗎。人哋外國都叫咗幾年先爭取到啦。
加油呀，香港人！

岩呀其實每晚只需要20人已經好正
輪住叫足七日都係140 架咋

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

一星期鳩叫兩至三日咁喇
有時真係會唔記得

無所謂架 大家兩三日，咁變相日日都有人

叫

一叫再叫

其實如果唔好叫，改播錄音
又唔怕尷尬，又可以有持續性
而內容其實唔好再叫口號，因為冇乜實際作用
內容可以改成隨機播放高官、被起底警察、非民主派、藍絲資料，唔洗太私人既內容都得
例如名，經常邊到出現，返咩工，搭邊架車見到佢

但係好難播到咁遠

有 amplifier 就 OK
amplifier 唔洗要好貴好大部個 D
識玩用 transistor 加個啦吧已經可以輕量化又大聲，加粒 timer ic 可以玩埋自動到時到候播
通街都咁播

有無教學

每晚十點要人

聽晚十點鳩叫呀

1

2

3